尊重對家立場

你想拎咩色身份證呀？

相信大家已經睇過藍/黃色身分證呢個故仔

其實香港真係有班人係會簡藍色身分證，當大家遇到呢啲人既時候麻煩唔好屌鳩佢地，因為佢地係有權選擇自己既立場去支持送中。

但面對住3毛5毛或者又要鬧示威者又唔敢揀藍色身分證嗰種人，麻煩大家大大力咁去屌爛佢地

【8.18】 屌! 又話要贏? 又話要除低口罩相見? 團結呀香港人!